支持國安法，學習毛主席名句

如果班狗因為以下口號/説話拉人，即係反對毛主席，破壞人民同黨既感情，分裂國家，輕則三年，重則知法犯法終身監禁。

· 哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。

· 革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

· 一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麽了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

· 人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒

· 究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好。